Configuração da Api:

Necessário subir a API dentro do IIS.
Alterar a chave conexaoMongoDB para o caminho do banco.
A api está com o usuário teste@fcamara.com.br e a senha teste fixos

Configuração da UI

Necessário subir a UI dentro do IIS
Dentro do arquivo services/api.service.js necessário alterar a rota da API.